［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 177

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

211

我178咋

我166咋

我152

Myb

你未講我邊方面主動

波寧

咁好同我say hi 唔打

Stop

仲唔夠咩

What’s up

你好

怕醜了

你冇得摸

屌
恰9me

你想你既人生有啲乜

乖

好好摸的

你試下聽多啲人哋講嘢學習下點樣正常咁樣回應人哋同埋同人哋完成一個對話
見到試下開始睇多啲英文嘅片段開字幕自己試下跟住讀
多啲同你朋友用英文傾偈

想到170

硬？

我地

巧硬的

啲想玩啲乜嘢？party room大食會？

睇英文劇好有用的
一開頭開中文字幕先

扮咩

Me

姐姐

你冇見過我

其實有一秒失落但係之後諗下
浮雲摸過嘅我都唔一定要摸
反正摸得住佢個人未必摸得住佢個心

我記得你話你鐘意細粒的

咁不如試下唔正常對話 一齊講鳩野 join講膠所

想玩咩

你可以問人 今日食咗飯未

依家都唔太在意了 要同我啱key先重要

佢個心是料料的
心事個心是料的

個個都報身高我呢啲矮仔情何以堪

願仔

好攰

又高又靚仔嘅埋埋

點解個個都唔鍾意出席咁多人聚會？

其實好攰
搵到個啱嘅一定又未必鐘意我

所以你摸佢都冇用

唔知點解我矮咗
以前中學度178
宜家好似得176

願b

你幾高？

咁高

料妹問的

我一定同你瘋狂討論人生哲學

真

中學嗰啲垃圾的

唔係啊
係個個見到我都話我矮咗

諗太多
佢唔鍾意你即係代表只係你覺得佢啱你佢未必咁諗
我講緊嘅啱係雙方都覺得對方適合

食咗飯未？

最高度過係177

咁我摸自己

166perfect

早晨

企住個人？
點高10cm

點會自曝其短

I agree with u

算啦唔好諗
今朝飲酒今朝醉

係你自己已經預先設定自己係一個畀人睇會係黐線嘅痴線佬
所以你先覺得自己講嘢會畀人當痴線佬

一齊食飯

想飲

支持

個尺on9啦擺明

摸你

成晚冇瞓做gym個❤有少少痛

我都好想吖

係
正如我成日同自己講我要扮老屎fuck講嘢
然後講嘢就有陣老屎fuck味

下次 我哋摸你

Bin個打矮你

我好快醉 不了

唔知肥咗會唔會矮咗

笑撚死我

畀你摸一下啦

都係
可能而家我覺得po入面我同你幾夾
但係你唔係咁諗

佢都摸左我了

漫漫

俾我見識吓

願狗出現了

小心啲

點解我完全唔知你哋兩個互摸
然後我要等你話唔畀我摸心事又認同我先知

你呢個頭盔戴得好巧妙我竟然除唔到
係唔係咁諗就天機不可洩露啦

一齊變大隻

因為你掛住mon post

人地千杯不醉
我勁啲
半杯即醉
有機會嘅話俾你見識下

我講嘢叻的
唔肯講即係係啦
其實我冇所謂的

咁大力今日練左啲咩

好想見識吓你魚魚埋埋嘅酒量

就係成日不斷強調自己嘅弱點所以先睇唔到自己有十樣好處淨係睇到淨低個一樣唔好

我呢

你有冇發現我咁樣就搭咗而你又有覆我
我相信你都諗將多嘢下
試下將自己諗嘅嘢講出嚟
可以係諗法，可想係經歷
不過就要Filter走啲負面嘢等人哋聽落舒服啲
除非熟咗/氣氛啱

你跟佢有得揮

你唔飲得的

一黎就舉到20kg

你又踢爆人

講嘢唔叻可以慢慢學的

真
好狗

唔好侮辱好狗
好狗好可愛的

唔敢同糰糰拗手瓜了

好少落bar我連有乜飲都唔太清楚
次次都去同學屋企係識嘅人面前醉會安心好多

你有對手了

大隻飯團

真 過來人

仲想留返對手 唔拗了

衝口而出咗

你都算講嘢偏少嗰啲

但係總會有人好似我依家咁嚟搵你講嘢
你要做嘅第一步未必係開話題
而係唔好走，唔好逃避
嘗試打開個心同個腦，接對方講嘅嘢

舉鐵唔睇單位就好似買嘢唔睇價錢牌咁好勁

即係你針對個人嘅唔同性格都總會搵到適合佢要講嘅嘢

仲以為佢睇錯單位做人
今日舉咗20個人

熟啲你會係咁嘴我on9仔

支持糰糰

我要舉20個笑笑黎掟

屋企冇人煮飯
今晚食乜好
大家有冇建議

點樣一下子舉20個人

係咁嘴你

笑笑不見了

我單手10kg咋

已經fc咗啦你係一個文青戇鳩仔

廿個catgirl

可能係磅？
做左幾耐 有冇覺得自己大隻左

車仔麵

約人吃

畀我掟走左了

埋b

男嘅話
佢哋陪緊女朋友
女嘅話
404 not found

海南雞飯或者鐵板燒

可以一戰

咁絕食了

唔好同我爭

海南雞好遠##lm不過想食

豬紅豬腸牛腩

你嘅唯一優點就係冇缺點
好…完美

我已經習慣咗魔法師生活

想搵食就要行遠啲啦

cow死仔咁識講嘢

講唔出

屌咁都啱用

係我面前呢

已經進步緊 繼續keep住做
朝早刷牙照鏡就見到有大隻佬幫伙刷緊

咁你覺得自己係一個點嘅人？

我抬腳

變個女朋友畀我

熟啲先知

嗨好耐冇見

為咗避免落入圈套我決定唔接你呢個問題！

最重要摸下自己 又硬又粗

等我修練多500年先

Chill起來

邊有魔法師咁渣

一齊去健身室了

我是個茶壺

繼續

埋埋我唔get

型又高呀

點先可以熟啲

我要變個完美俾你嘛
其他人咁快因為佢哋變個cat girl過你

個個都係由細隻練起

可能你見到我就調頭走呢

咁你努力啲 我慢慢等

可能你都係互相放飛機

想食返枝了🚬🐋

佢醉左抬走佢

又食一號仔？

走先

每日都研究魔法書了

唔畀

支持願妹

你有冇放過你飛機
我咁多年人一次都冇

攞佢去賣

果次之後就無掂成煙了

唔比

咁唔食了

咁咪乖囉

有

乖 攬你

我又大隻左了

走咗了

真係呀如果唔熟嘅話都係唔知你最真嗰一面

咩係一號仔

捉住你

攬實索 檢查有冇煙味

矛

1mg

好似係尼古丁濃度

咁要錫了

檸檬？

藍莓

有fd食開檸檬5

唔食煙了

唔好食啦

唔食健康啲又唔好味又唔舒服無謂啦

而家都係間唔中Shisha

其實shisha仲毒
Runway啲shisha正的 可以試吓

咁唔係喪隊嘅我

我把聲似老牛

個個話自己老牛聲嘅都係靚仔靚女
Fced by my stat

利申
完全唔老牛

俾你講到好想飲吖
本身今日好想飲搵唔到人諗住算
又俾你搞到好想飲
Go try runway

好少去中環了 去尖咀多

尖咀有咩推介

多數同fd去赫德道

出嚟淨係嚇親人

果個我黎

得閒試吓先
未去過

La luna 叫成日去 但水準好唔穩定

你

Ummm睇吓先
呢度都幾多酒鬼

唔負了
再負就......
我都唔知

願妹

佢的確女神

有得唔負我都想 想咗好多年了

我係例外

最癲果日都係一日shi 2rd

又嚟

我先係

你靚仔

我=

我自貼了

我要維持我嘅形象唔方便講
好耐冇飲了

總覺得無論我點揀 到最後都會係絕路
咩都唔做好似會好啲

又係呢張相

假

洗唔洗我幫你講

喂mon post

點解你又記得

唔係的 事妹

我要變返乖乖仔

This is me

啱啱得閒上返黎就見到

我知你咩樣

真.....

真
但係乖一陣又身痕了

我要忍到！

Me too

我果啲p過黎

小飲怡情大忍傷身

諗緊有冇可能食到糖水

same here

油就唔多忍

淨係記得啲無謂嘢

其實係咪有啲人唔上癮㗎

你算啦

咁咪證明真係我黎...

我唔上的

睇過好多次

煙唔會 油會

我都係但係我啲fd好癲

=real me

要自己知道去到邊個位要收

埋埋食過？

Finally I am the winner

我係本身唔鐘意啲fd叫我試我先試吓

每一聲再見，也可能是永別，
只是我們不知道，會是哪一次。

唉

我是7

我都係

嗰排心情差有食一兩枝 R fd的

然而最後一次，我錯過了。

又好撚想喊

一齊喊

埋埋呢度好多酒鬼
好似話真係有用的

我卻不知道那是最後一次

自己都覺得自己煩

But no one will listen
Coz no one else cared

好想飲tequila

屌你都廢事

酒鬼good

可以搞個酒局了

原來那次是我最後一次聽到你的聲音。

我很想你。

我說人潮擁擠都不是你該怎麼將就

所有久別重逢的開懷，都將是未來離別之際的傷心。
但這不妨礙那些還能再見的相逢，讓人歡喜。

但別忘了，有些時候，或該說是更多時候，離別就只是離別。

願願好想識你有時覺得我地有啲似
又講唔出係邊度

一切也太突然了

唔負同唔放負
的確後者容易得多

我先係7中之7

Tequila shot

我聽！

咪扮

We have matching scars, maybe.

都係唔放負了 唔想影響到人

maybe

無

一於等我行返屋企

歌嚟

我

行咁多腳會粗的

屌

Sick唔sick宵夜

Sik

真？

不論係歌詞定你借歌詞講
我嘅答案都一樣

Sick乜好when

我冇所謂的你邊區

real

你大西北？就你？
我唔介意夜返
近你屋企好啲

人生真係好攰

食！一齊諗食乜

但我同9c一西一東喎

未食飯

咁你兩個傾掂數先

聽日仲要返8半 仲要5半先放吖屌

你邊度吖

我邊度都得

啱先買咗飯
我諗宵夜都真係幾夜下
Join就開聲一齊傾下計咁

你想幾點

11點12點
後都得你哋應該冇門禁啦咁大個人

冇啦

唔食了
無胃口

傾計都得唔逼你！

無報

下次啦

有機會再約擺上嚟講我都覆你的

我好小的

我先小
我是矮仔

你高d定9c高d

大家都好高 利申侏儒

點知你會唔會矮過166

睇黎呢度2米以下都係侏儒
樣衰過吳彥祖都係毒柒

咁11點海濱？

男仔入面我應該算矮，佢哋好高
女仔就好似大家都差唔多咁

Good

帶多件衫

香港黎講過米7都唔算矮啦
我都有幾個fd唔過米7

Good

我米5

應該夠暖的唔返屋企啦
等陣直接出嚟

冇得向下比
行出街大多數人高過我都知咩事

可以見你

唔好冷親

150同159差好遠的

巧即興下喎你地

唔洗向上比
行出街都有人矮過你都知咩事

呢度個個俊男美女屋企有＄又學霸

Ching你講嘅我一樣都唔中喎

想攬了

中個男字

出面凍唔凍

有冇絲打攬下我

me

一般

屌你

棍撞棍了

一件hoodie夠唔夠

cls 我冇棍的

夠掛我都唔清楚
我係嗰種慢慢先怕凍嘅人

有少少藍色人上身

你地唔係宵夜咩

講嚟聽下

11點嘛

仲因為條八婆？

有少少諗起以前嘅嘢姐

你唔係係紅磡咩

算啦 回憶呢樣野唔會話無就無

係吖而家走

去邊了

She said she won’t hurt me for another time

雖然好難
但係應該慶幸你仲記得，縱使未必係好嘅回憶。
當有一日你想記返起然後發現得返啲零星嘅碎片嘅時候
你仲難過。

唉 其實佢好可愛的 不過 算啦

xxxx xx 收皮la

學霸👌👌👌

諗緊
返轉屋企又唔係好夠時間
直接出又太早

搵我

👌👌👌👌

你係邊

mk仔係mk

係想做返朋友嘅 但複合就連我都不了

想去買花

我都想同ex做返朋友 但係佢唔想

join？

翻黎行apm

今日勁多人拎住花 點解的

175

真心嘅？

你唔想帶袋嘛

大王

可以呀

大王！！

不如你過海濱

是啊

巧遠

擺屋企 年花

唔遠的！嚟啦嚟啦

oh right

我朋友都唔想..

巧夜走的 尋晚已經冇瞓了

突襲一下 xD

好想畀大王突襲

但係佢唔想我都冇得迫
我盡力了

我都想呢

我唔係好想…
oh btw我最緊中意的人有女朋友了…唉…
人際關系好難…

好吧

我好鐘意花的

....你真係

我用盡方法
但係佢都係覺得自己對我唔住
唔想面對我

大王 別來無恙

無恙，係尋日知道自己無機會所以哭了半天而已

靚我就鍾意

攬

唯有等佢分手，我先會再出現係佢身邊

到時可能你已經遇到更好

哭了發洩便好 你眼光好睇得上已經名花有主 同你無緣 再留意下其他人

我好2滿足，真係要佢就夠，而且我係本來有機的
只係我太急進嚇親…

咁有邊個唔易滿足

我唔知佢點諗

我鐘意花香

得返兩盒口罩

串我？你GG了

邊隻

宵夜！

同埋等佢開花

大王饒命

新年水仙香都幾鐘意

一盒點睇

等你開大食會

想出去散下步

真！！！

When where who

我得半盒

一日一個 慳啲帶

now everywhere everyone

9c 有冇網購

聽日購

已經一日一個

真係好香

聞到會好舒服

仲有風信子

好

笑

9c～

唔好喊啦

我得一盒

要喊的

唔好啦

想引人注意

冇人攬的

餓死了 攰死了

風一吹眼淚就走了

冇人注意的

呢度

要好大風先得

擔泥

假的

叫春

🚬🐋

居然話我唔係人
雖然我唔係

波穎，無人找我

宵夜

有的

咩泥

你唔注意我的

找
但係唔係你想嗰個
無用的

搬運工

有！

想點識法

冇的 坐埋一邊了

大把

我指朋友上找我，我咁耐無上水應該會有人好奇掛QAQ

搬運自己

冇
唔識埋

都幾重下

咁坐另一邊囉

都冇的

唔見面 純網上傾計岩唔岩

有
你未見到

真的辛苦了 就快番到去

一蚊一分鐘 過夜另計

是的

返去唞

發覺自己周圍摸唔洗手捽眼捽鼻捽面乜都做齊晒

我冇近視的

我倒貼錢搵人陪我傾計就真

經常

你睇真啲

@9c @alli
我要交我人生第一次俾你兩個了
等好可能奉獻出我人生第一次遲到俾你哋
我發現好遠然後我遲咗出嚟

你咁吸引 點會

冇人的

成日都做
等死

曳

居然第一次遲到

遲早都死

真吖 呢度大把想識你

你傾緊嘅對面咪係人

勁呢唔好破戒呀

我以為你近㗎添

對面冇人的

唔破唔學識教訓

真係好好笑

功課君

有冇人喺你眼中都係冇人㗎 人只係一個object 重要嘅係你想唔想溝通

笑笑終於上水

土間同學~

你唔係近先話海濱咩

lmao

Halo～～～～～～～
土土～

唔想討論呢d野了 會藍色的

我唔近呀
想去啫
近你哋嘛

溝通唔夠的

藍色都有好多種

頭先我有個fd讚我幾靚仔
hold up wtf

威

威三小

我又唔識你你又未見過我…

做咩唔上水

慢慢啦

食左咩了？

真係唔係的

自己煮麵食

我是看了三小歧義的使用…

hku 中招

你應該落堂再番黎搵番我

我知，然聰明的我當然避開高危地點

下次

你係想某人陪你姐
(鞭屍

唔知幾時lu

咩叫歧義
好耐冇見了大王

哈囉呀Alipay好耐無見了

都唔係

走堂！？

好快的

我無堂要係明華果邊上

以為alipay個on9名得9c先會叫

這是男女還是男男
我傻傻搞不清

藍色人

兩個女

join

唔想
有冇咁記得我呀

笑笑

悶

累了

等等你是新會員嗎？你好

好悶

Join

你好小妹廢事

雲醬住好遠qq

Halo～小事

你好呀

大王我好想你

佢住…
你問佢啦他人私隱不能亂說的哦~

唔自爆了

想我可以
想念就不了

真想

想出去行吓 但唔知去邊

無人要加一

加二先

宵夜？

Nahhhhhhh

熟手到

支持抽生死籤抽中咗嘅醫護人員罷工
保障自己生命安全

火腿瞓覺覺

威小三

其實我覺得好癡線

而家講真話嘅人越嚟越少見你要珍惜呀

果嗰位有少少唔方便

咁快瞓醒

見到佢上面張圖 毛真係好攣

Ham

難道你同意
佢有女的，不要多想lo...

冇瞓過

Is Hamm toy story嗰隻

咁冇辦法了
仲諗住可以小酌一下

Ohhhhhh

懶得行出去

可能唔得閒覆 或者將你嘅說話已經認真了

笑嬸

哼

睇嚟我可以逃避一難 去沖涼洗頭

如果早少少可能就出了

打

打笑嬸

打！打！打雲伯！！！

真係成隻豬咁嘅樣佢

呢度嘅人個個都識吹水

靚仔omg

agree

你都識

想識了

真的

到咗同我講 邊到等

真係摺嘅人已經唔出聲

你咪已經覆緊我

we need solid evidence

夾硬逼自己

你兩個唔好再扮

有獎勵的

無女

合二為一就會識吹水

求介紹

約佢

So what

我怕我講多幾句又放負

沖涼先

你搭咩

我唔怕

行緊了

不行啊，我對現在那個還有愛，雖然要等他分手

其實呢個post係未黎黎去去得你地班友
話說我嗰晚差唔多成晚冇訓
最尾5點半定6點先訓落床
訓左一個鐘都冇

Sad

見吓佢啫

可能吧，看緣分

係

怕人哋睇到覺得煩

你點知的